上場仲以為利記幾撚勁 點知西布廟仲勁

上場紅牌+龍門派膠+炒十二碼先贏兩粒
我地西布廟技術性擊倒

港父準備做野了

韋斯暴龍勁到

2.2億增兵

一輸就買人 之後買邊個好

西布朗勁有冠軍相 打反擊屈死車仔

雲加一早提左，購入3名以上球員是技術性失誤
死on9林伯仲買8個9個
仲話iq高，弱智就真

夏維斯

有冇後悔去車仔

港父去咗邊

佢應該都冇 話事權
但作為教練 咁多勁人都搞成咁

西京電視機

唔信雲加抵佢冚狗產

幫佢換左氧氣筒

雲加輸完八比二狂簽五件

我地西布龍仲要連笠水簡傑都冇出

港父又扮訓

雲加打政治波，輸波簽完5件成功搶4